HKCC 西九龍校園既女仔入一入黎

點解全撚部都著曬熱褲摟吊裙。乜真係甘閪㾗咩

不嬲都係

毒巴讀hkcc？

No

毅進

我女仔來

冇圖？

熱撚到咁 你唔係旨意我着長褲呀嘛

圖呢屌你老母